想問乜咁行會型d咩

欲窮千里目 更上一層樓

潛力圖

可唔可以改到佢行走天之道

手機響鈴來留名

你唔問下d 貓去d 高地會型d 咩？

中左bug又要話你知咩

大埔友？

on9
你望下右邊有個指示牌（大人拖細路）

中間個黑衫男 應該舉高隻手
比行上面條友拖住

ok

右邊成大個牌寫大埔啦
做咩姐你

細個咁行就正常
大個咁行就on9